由今日起中國正名為「西台」

source:

西台

只有一個中國 就係中華民國

即係以後叫西台~~~

支那好鐘意叫韓國做南朝鮮
咁支那畀人叫做西台灣都叫合理

台灣西
西台灣
西台

西台

西台台西西台灣台灣西

Western taiwan

西台灣

West Taiwan

台灣西幾順口

閪台

唔叫支那？
宣傳 中國=/=支那

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

第一下get錯做西臺帝國

港北

我都係。呢個係臺灣譯法，一般中文書都用「赫梯」。

西臺

網民諷刺中共做「西朝鮮」

西支

閪吱

Push

諗起有個youtuber叫”閪吱的美食家”

好正